有幾多人試過一落機就返工

有幾多人試過一落機就返工，
同點解咁睇唔開

試過一次
禮拜五夜機去
禮拜日夜機返
點解?拎唔撚到假呀你老味

舊同事返機場,未過入境關就坐機場車返工

拎假慘過追還錢

後日朝早3點返香港，7點開工

有假邊撚個唔識嘆

12月31落機再直接返工

試過放工飛夜機三日後回程都係夜機第二朝落機返工

零晨一點落機搭通宵巴士搞曬啲野三點訓
第二日七點半起身準備番工

得半日假 星期六朝早飛 請星期搭早機返 落機即刻返工

8點到香港 返工返2點

有無人癲過我
8點仲係成都 10點半land
Call定85的
11點半到尖咀返工

原定星期六返香港 星期日朝早返工返十點
點知突然落雪 跑道結冰 同老闆講聽日可能返唔到
老闆話得既 要返一定返到既
延遲左五六個鐘 返到香港已經星期日凌晨四五點 返到屋企都六點幾

老闆話得既 要返一定返到既
香港打工仔悲歌

星期五下午6點飛bkk,星期一8點落機，9點半坐左埋位。

睇下你有冇請定假
無就老實講, 你通宵睇完世界杯, 第二日咪又係咁返工

試過星期五晚出完trip 番香港
番屋企訓3粒鍾
星期六凌晨番公司清咁d野
朝早出發去旅行

佢唔用旅客身份入境先係犯法喎

我做唔出
我係會請多一日假做緩衝，喺屋企hea 多一日先再返工

老闆發功融雪

點解要返工?

會累到仆街

星期四夜晚香港飛番倫敦
7AM落機直接番工，好在星期五都係番去鳩HEA

試過一落機返學